幾時先發現自己冇好好珍惜對方？

係咪要分手先發現

分手先發現可以更加珍惜

都唔一定既 或者大家鬧交冷戰個時都會

再都見唔到既時候
Eg死左

想扑野個時

突然間有⼀下會發現: 原來已經淡到咁，究竟係幾時開始

收帽果刻